唔係講笑 最少都要tesla先敢揸出街

大把揸20 30萬既audi既人係咩心態
扮上等人

A09!!!!!!!!!!!

有錢人!!!!!!!!!!

不尊重女性!

撈算鬼有錢

Tesla有咩好 好想換瑪莎，但又未開始返工

有錢人

女性拎黎吊嘅都要尊重

講得好牙CHING

我連買dw都要計住計住

咁大怨氣

A0唔敢出街

我路華evoque 好食油

起碼A5啦

垃圾車就咪講啦

小妹a3

R8 點睇！？

咁cheap 點揸得落手😑

TT好柒

mk車

A09唔好咁多幻想啦

McLaren RR 先好渣出街